★返工=?? 虐兒致危殆 被告求情時稱 工時長、壓力大

【Now新聞台】一名父親掌摑及搖晃初生女兒令女兒腦部嚴重缺氧，在高等法院承認襲擊等四項控罪，下午判刑。

24歲被告鍾紀緣由囚車押送到高等法院應訊，他承認四項控罪，包括三項襲擊所看管兒童及一項刑事恐嚇罪。

控方在庭上讀出案情，指被告前年12月在元朗家中，多次掌摑及左右大力搖晃約半個月大的初生女兒，女兒送院時腦部出血及嚴重缺氧。最新醫療報告顯示女嬰送院後一直危殆，要完全依賴呼吸機及餵食管道維生。

被告代表律師求情時稱，被告任職廚師，工時長、壓力大， 案發當日通宵工作回家，被女兒哭聲困擾，而女嬰母親及外婆並無理會，被告在沒有想過後果下猛力搖晃女兒，只是希望女兒不要哭，並沒有任何傷害她的意圖，希望法庭考慮被告沒有案底及認罪，女兒的情況令被告一世內疚已是很大的教訓，希望法庭輕判。

工時長、壓力大

網絡打手都好大壓力

要發洩，應該返公司狂毆老細

反正一樣罪

咪死撐啦,咁細個越打咪越喊囉

lm